雙手綁繩連膠桶放磚頭 男子浮屍北角海面

早上8時，有市民在北角碼頭對開海面，發現有人載浮載沉，於是報警，救援人員到場將屍體撈起，死者是一名男子，雙手被綁起，身上被綁上一個黑色袋，內裹裝有4塊磚，事件有可疑，警方正調查事件。

毀屍滅跡

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

又被自殺

依兩日咁撚多浮屍

大家都估到兇手係邊個

國際城市，吊收撚皮啦，依街行出街都驚吊那星

原本都只係抱有懷疑
但越離越似係出左事

認真問, 點解綁左4個磚都仲浮得起?

有無咁撚啱呀？

生要見人死要見屍
結果屍體用咁嘅方法比你見

佢地好明顯無讀過物理啦
有得計架

xxxx 好撚蠢㗎

屌你老母 4舊 仆街啦警畜

有小小常識都知要劏肚先掉頭水

Translation:

Dead man's body picked up from harbour outside North Point pier this morning

When found, both hands of the dead body were tied up, and the body was wrapped with a black plastic bag in which 4 bricks were also found.

微生物分解屍體產生屍體，令屍體密度低過水

太子站RIP